藍田街坊怒斥警察擾民 防暴警直呼街坊「垃圾」、「曱甴」

示威者徒手及以巨型丫杈向觀塘警署掟磚，至少五扇玻璃窗被爆破。現場有示威者指是觀塘警署掟磚是「快閃活動」，呼籲掟完就走。

三輛警車從常怡道駛入觀塘道，約30名手持長盾的防暴警察到場向藍田方向驅趕示威者，期間有街坊向警員吆喝「擾民呀你哋」、「唔歡迎你哋呀」。警員則怒斥「收聲呀垃圾」，又稱呼街坊為「曱甴」。

fucking nazi's

街坊係曱甴,打不死
黑警係過街老鼠,人人喊打

似乎曱甴呢個稱呼已經喺佢哋圈子講左一段時間

班狗最有知識係呢次，肯定唔係d低級毅進蓄諗出黎
曱甴有一萬億年進化歷史，之前有科學家話如果曱甴滅亡地球就會滅亡
生命力頑強，又識周圍走，又數量驚人，消滅唔到
其實一d都無錯
證明佢地頭痕到din

速龍已經絕種 小強仍在

我地係曱甴。你地係曱甴既僕人炸

藍絲最愛講

有書你又唔讀，讀多啲書啦

佢地覺得曱甴好悔辱性架嘛
咪愈叫愈high
點知對我地係不帶不養

不痛不養*

不痛不癢

佢地偶像何妖帶頭叫，唔通唔響應

係, 仲有叫人睇精神科, 上次我大佬同我係fb嘈. 佢又係咁叫我讀書, 比我完美ko兩野再追殺, 完全唔係我對手, 而家扮盲緊

俾人咁叫我完全唔覺得有感覺
hp-1

叫佢地叫差佬讀左先

呢個真
不痛不癢

佢地要靠一班曱甴交稅養？

小強你只要比一絲空隙佢都走得到 跟住生命力又頑強 分分鐘體內仲有一堆卵爆緊出嚟，完全符合形容我哋

唔洗讀，小學生個邏輯都高過佢地

差佬已經頂唔順
爆緊

前線要叫下佢地讀書